我係政治中立，爭取自由係啱但點都唔可以暴力囉

Sorry 我係標題黨，呃左你入黎。

我明白呢個monent仲停留「政治中立」「中間派」肯撚定係on9港豬，但長輩圖一事教醒我地要從on9仔角度睇香港，先keep到輿論傾向反送中一方，所以大家策略要係

- 不停挑引差佬但唔出手，直至差佬出手再還手
- 人數夠先衝（警總除外）

你冇得唔承認「港豬」係香港主流，你睇下朋友post 既ig story關於反送中既post仲有幾多？基本上「淺黃絲」因為d friend出來行佢先跟風，但冇佢地跟風一樣冇辦法成事。

大家要謹記鼓勵同屌鳩d 「淺黃」，叫佢地出黎集會，e.g.626

各位626見

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

大家唔好氣餒先 我覺得今日人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加
諗到方向不過諗唔到方法 文宣組可以諗諗佢 加油!

支持
見到標題正想入來屌柒你

Thx

政治冇中立

push

Push